點解新昌咁樣高估值買大股東既垃圾房地產項目咁都唔使俾人拉

痴撚線，自己個人大陸房地產投資損手，就搵間上市公司食撚左隻死貓佢，仲要高價賣翻俾自己公司，又可以順手cap埋水，令小股民同銀行埋單

用股東既錢買地轉曬俾條林xx，都無事